# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 'accurate_weather' '0.1.0-dev'\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 'nvda-translations@freelists.org'\n"
"POT-Creation-Date: 2018-09-16 10:29+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-09-15 11:10+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.1.1\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\__init__.py:47
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:492
msgid "Open location manager"
msgstr "打开位置管理器"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\__init__.py:51
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\__init__.py:76
msgid "No locations please set one"
msgstr "没有设置您的位置 请在设置对话框内添加"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\__init__.py:72
msgid "Announce weather forecast"
msgstr "朗读天气预报"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\__init__.py:92
msgid "Announce realtime weather condition"
msgstr "播报当前天气"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\_config.py:52
msgid "Cannot read config file"
msgstr "无法读取配置文件"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\caiyun.py:20
msgid "Colorful Clouds"
msgstr "彩云天气"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\caiyun.py:92
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\caiyun.py:105
msgid "Quota exceeded please try tomorrow"
msgstr "超出配额请明天再尝试"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\reporter.py:23
msgid ""
"In {name} the weather report for today is {condition} with the maximum "
"temperature of {max}degrees {unit} with the minimum temperature of {min} "
"degrees {unit}."
msgstr "{name} 今天  {condition}, {min}到 {max} {unit}。"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\reporter.py:54
msgid ""
"In {name} the weather is currently{temperature} degrees {unit}, {condition}"
msgstr "{name}现在  {temperature} {unit}  {condition}"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:26
msgid "Yes or no?"
msgstr "是或否？"

#. Translators: The Ok button on a NVDA dialog. This button will accept any changes and dismiss the dialog.
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:73
msgid "OK"
msgstr "确认(&O)"

#. Translators: The cancel button on a NVDA dialog. This button will discard any changes and dismiss the dialog.
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:75
msgid "Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. Translators: The Apply button on a NVDA dialog. This button will accept any changes but will not dismiss the dialog.
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:78
msgid "Apply"
msgstr "应用(&A)"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:170
msgid "Please input a valid latitude value"
msgstr "请输入有效的纬度值"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:175
msgid "Please input a valid longitude value"
msgstr "请输入有效的经度值"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:182
msgid "Name of new location"
msgstr "新位置的名称"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:183
msgid "Latitude of new location"
msgstr "新位置纬度"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:184
msgid "Longitude of new location"
msgstr "新位置的经度"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:190
msgid "Location Name Editor"
msgstr "编辑位置名称"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:196
msgid "Save and exit (&S)"
msgstr "保存并退出(&S)"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:198
msgid "Exit (&E)"
msgstr "退出(&E)"

#. type: ObjectListView.ObjectListView
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:230
msgid "Location manager"
msgstr "位置管理器"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:240
msgid "&Location entries"
msgstr "位置条目"

#. Translators: The label for a button in location manager to add new entries.
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:254
msgid "&Add"
msgstr "添加(&A)"

#. Translators: The label for a button in location manager to edit existing entries.
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:260
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#. Translators: The label for a button in location manager to remove existing entries.
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:266
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#. type: Button
#. type: Button
#. type: Button
#. type: Button
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:308
msgid "How to add new location?"
msgstr "如何添加新位置？"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:317
msgid ""
"According to your ip address You are in{city_name},{country}. Do you want to "
"add this one?"
msgstr "根据您的 ip 地址, 您在 {city_name}, {country}。是否要添加此项？"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:343
msgid "Search in geonames"
msgstr "在 geonames 搜索"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:349
msgid "Detect your location by ip address"
msgstr "通过 ip 地址检测您的位置"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:356
msgid "Manually input latitude and longitude"
msgstr "手动输入纬度和经度"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:362
msgid "Choose from administrative divisions in China"
msgstr "从中国行政区划选择"

#. type: wx.Choice
#. type: wx.Choice
#. type: wx.Choice
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:373
msgid "Add a location"
msgstr "添加位置"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:448
msgid ""
"You can also uncheck the items you don't want to hear its report at all."
msgstr "您还可以取消选中不希望听到预报的项目。"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:449
msgid "Sort the locations"
msgstr "更改播报顺序"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:469
msgid ""
"The precipitation forecast on per minute basis is jointly produced by China "
"Meteorological Administration and Colorful Clouds Technology"
msgstr "分钟降雨预报由中国气象局和彩云科技联合出品"

#. Add-on summary, usually the user visible name of the addon.
#. Translators: Summary for this add-on to be shown on installation and add-on information.
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:473 buildVars.py:17
msgid "Accurate Weather"
msgstr "天气预报"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:477
msgid "Provider:"
msgstr "提供者:"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:484
msgid "Copy announced weather condition to clipboard"
msgstr "播报后将天气情况复制到剪贴板"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:488
msgid "Open provider specific settings"
msgstr "打开数据源设置"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:496
msgid "Change report sequence"
msgstr "更改播报顺序"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:500
msgid "Open unit settings"
msgstr "打开单位设置"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:504
msgid "Open about dialog"
msgstr "关于插件"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:511
msgid "Unit Settings"
msgstr "设置天气预报单位"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:528
msgid "Colorful Clouds settings"
msgstr "彩云天气设置"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:537
msgid "How to get data from API"
msgstr "如何从 API 获取数据"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:538
msgid "Through proxy"
msgstr "通过代理"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:539
msgid "Use your own API token"
msgstr "使用您自己的 API 密钥"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:545
msgid "English"
msgstr "英语"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:546
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:547
msgid "Traditional Chinese (Taiwan)"
msgstr "繁体中文（台湾）"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:550
msgid "Language used in forecast description"
msgstr "天气预报语言"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\settingsGUI.py:555
msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:9
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:10
msgid "Celsius"
msgstr "摄氏度"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:10
msgid "Fahrenheit"
msgstr "华氏度"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:10
msgid "Kelvin"
msgstr "开 尔 文"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:13
msgid "Wind speed"
msgstr "风速"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:14
msgid "kilometer per hour"
msgstr "千米每小时"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:14
msgid "Meter per second"
msgstr "米每秒"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:14
msgid "Levels"
msgstr "风力等级"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:121
msgid "Cloudy"
msgstr "多云"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:122
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:123
msgid "Sunny"
msgstr "晴"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:124
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:125
#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:126
msgid "Partly Cloudy"
msgstr "多云"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:127
msgid "Rain"
msgstr "雨"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:128
msgid "Wind"
msgstr "大风"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:129
msgid "Fog"
msgstr "雾"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:130
msgid "Snow"
msgstr "雪"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\units.py:131
msgid "Haze"
msgstr "霾"

#: addon\globalPlugins\accurate_weather\util.py:35
msgid ""
"Network error occurred please check your Internet connection or firewall "
"settings."
msgstr "发生网络错误请检查您的 Internet 连接或防火墙设置。"

#: buildVars.py:21
msgid ""
"Provide minutely precipitation report based on accurate geo location. This "
"addon uses api from colorful cloud"
msgstr "提供分钟级别降水预报 使用彩云天气的API服务"

#~ msgid ""
#~ "In {name} the weather report is currently {temperature} degrees {unit}, "
#~ "{condition}"
#~ msgstr "预计今天 {name}  {temperature} {unit}  {condition}"

#~ msgid "&Accurate Weather Settings"
#~ msgstr "天气设置"

#~ msgid "Show configuration items."
#~ msgstr "显示配置项。"

#~ msgid "Set and &manage your locations..."
#~ msgstr "设置和管理您的位置..。"

#~ msgid "Displays or allows to set the current locations from a list"
#~ msgstr "显示或允许从列表中设置当前位置"

#~ msgid "&About"
#~ msgstr "关于(&A)"

#~ msgid ""
#~ "In {name} the weather report is currently\n"
#~ "         {temperature} degrees {unit}, {condition}"
#~ msgstr "{name} 现在{temperature} 度  {condition}"
